買六合彩，有冇技巧可以分享？

以今晚六合彩為例
頭獎獎金預計5300萬
假如我買$10電腦飛, 都係不理智, 原因：
期望值(Expected Value, EV) = $53000000*(1/13983816) + (-$10)*(13983815/13983816)
EV = -$6.21
睇黎電腦飛絕非好方法
需要其他策略去買
眾卿家有何良策呢？

換左個腦先

複式買得越多冧把就易中

真心唔明點解六合彩會有膽腳，明明每個號碼抽到機率都一樣

有 唔買你買左既號碼

有 買中既號碼就OK

上連登問number囉，我先喇，9

買下期中個6個冧把 最多買埋特別號碼

上期開左既號碼唔洗買

錯 一樣機會開

有
買得愈多組合愈易中

聽過一個好有錢既uncle講過，佢話有一年中三次頭獎，中過好多二三獎，記得佢個strategy 好似係咁上下：

買三膽再拖腳，話三個字好易中，但再多就難，所以拖腳複式去增加機會。

之後再按頭獎獎金去加減你既投注額，彩金高就買多幾個字，提高幾會率。

無咁多本金期期買

Bill gor你揀43個號碼 淨低6個比我

無窮人了！

根據記錄，之前開過既number至今未有重複再開，樓主可以買哂全部之前未開過既number

睇番過去幾年記錄就會見到，所有號碼出現既機率都好平均，呢個方法係唔會提高命中率的。

唔夠本就買20蚊，買個希望開心下算啦。窮人買六合彩只係送錢比有錢人使。

複底，膽拖可以5蚊注

最低消費$15蚊有3淫

我意思係組合，唔係單一個號碼

1穿到49

全餐 - 連續6個號碼組合 - 連續5個號碼組合 - 連續4個號碼組合 - 全部1-10 內組合 - 全部11-20 內組合 - 全部21-30內組合 - 全部31-40 組合 - 全部內41-49 組合 - 全部雙數組合 - 全部單數組合 - 以前咁多期開出組合

買冷門 姐係大NUMBER 1至31 實大把人用

唔好淨買細number
中咗都分薄哂

3膽6腳最底買